大家食過啲咩動物嘅肉

我好廢, 只係食過羊,牛,豬,魚,雞

猩猩

鴨鵝都未食過?

最特別都係食過驢肉！

鯨魚

鴕鳥 鯊魚肉 鱷魚肉算唔算

我都食過哂

試過 兔肉 鹿肉

人

報咗警

報警撚招喚

袋鼠

袋鼠肉

鱷魚 長頸鹿 斑馬

對唔住大佬
飲醉左，手下留情

豬牛羊雞鱷魚

唐僧肉

出返黎記住小心o的啦

狐狸 蛇 狗

老鼠

你係飲醉左所以食左人肉???

鴕鳥肉

牛羊豬 雞鴨鵝雀仔 魚蝦蟹貝殼
鹿 鴕鳥 兔 蛇 熊 狗 蜘蛛 蠍子 蚱蜢

後面個堆

食自己果d唔得咩

只是打錯字

留返同差佬講

袋鼠 馬 生雞

啊sir做野唔洗你教

天鵝肉

如果問真PK既KB，佢有排答呀

開呢個post已經預咗有你呢啲on9仔

未入黎已經估到會有on9仔講人肉

袋鼠、鴕鳥

其實我一直打漏左個人參字
正確係人參

特別嘅食過蛇 水魚

背脊向天的動物，蚛蟈人都食

龜

睇睇下youtube食左山豬
再食埋香蕉

你邊到見到我講人肉
人參唔得既

床

唔講以為人參係動物

起碼都不誠實使用電腦，浪費警力

出返黎小心D

兔 鹿 馬 鯨魚

留返同個官講啦

豬，牛，羊，雞，鴨，鵝，馬，八爪魚，蟲，蛇
應該仲有，但未諗到

不安

鹿

鯨魚
鯊魚肉邊度有得食？

你咪繼續spin囉

街市有時有得賣
潮州人用嚟炒鹹酸菜

根據你咁講，樓主話只係食過羊,牛,豬,魚,雞，咁樓主咪冇食過羊肉,牛肉,豬肉,魚肉,雞肉

貓狗糜鹿

咁多人食過鹿

貓頭鷹

以前好hit食鴕鳥肉
呀媽成日煮，話低脂高蛋白質
點解宜家好似好小見
我覺得好好食喎

袋鼠 鱷魚

蚊 細個扮青蛙食過
面包蟲 因為養蜘蛛比佢地食 突然想試下咩味然後就食左

好鍾意食自己
手指角同吸血

蜜蜂BB 水魚 田雞 野豬

鴕鳥 袋鼠
澳洲巴打應該都試過
感覺都係豬牛羊好味好多

同個官講

娃娃魚

果子貍

袋鼠 鱷魚
袋鼠真係好難食

以前鋸扒有駝鳥扒

熊

係日本食

鴕鳥肉肉質好 馬肉同袋鼠肉都好香

睇Post名已經知實有人奶嘢
人類總是要啊寶出動

豬 牛 雞 羊 魚 蛇 乳鴿 水魚 鴕鳥 鱷魚 鯊魚 鯨魚 狗 貓 兔 鹿 馬 蜘蛛 蠍子 海鸚 駱駝

我屌你咩

食國家一級保護動物「尋龍魚」，野生唔比食，所以食人工養既，無咩特別。

平時朝早我得閒會捉兩隻鷹食 可能啲鷹成日飛所以啲肉特別有彈性，鷹黎講最鐘意食鳳頭蒼鷹，貪佢夠大隻夠我食兩日
夜既就普通啲食埋豬肉，不過啲野豬好難捉，搞到我成日都整親，好痛

好多猩猩有愛滋架喎，ching你咁食得

留返同個官講

水甴曱 ，臭屁蝲 (食粥誤入食下 )，火雞...好難食，河豚.....但其實無味。

食過最怪應該呢堆

喺馬拉食過老苦

認真 食自己啲肉算唔算犯法？

貓......

細個比阿媽呃係雞

唉

駱駝肉 馬肉 熊肉

鮑魚

之前去哈爾濱真係有中華鱘食

豬 牛 雞 鴨 鵝

袋鼠
Emu
馴鹿
鯨魚
穿山甲
驢
馬
牦牛
蚱蜢
鱷魚
蠶蛹
駱駝
當然仲有 雞牛羊豬魚蝦蟹貝殼類嗰堆

好核突

野豬肉

人算唔算動物？

海獅

肉棒

日本男畫家切除生殖器 辦趴烹煮大家嚐

笑撚死
又要講人又要驚
仲要話飲醉
笑撚死
夠歲數飲酒未呀傻鳩
柒完一次仲講人參

我比較想知啲肉嘅味道係點, 同埋用咗咩煮法

Between 我冇諗過開呢個post 會伏到人

兩隻腳的羊

街市見過有鯊魚仔買，煲湯D骨好好食，但肉就

馬勞仔肉 burger！ 係iltaly

老鼠，曱甴，盬蛇，烏蠅

出街食得飯多，都小不免有食過

幾好食

自己啲牙肉

人 狗

最特別都係馬同驢，馬係刺身

好撚痛

火DeeDee

點解冇嘜人講海鮮甲殼類？

櫻肉
一直都好想試，日文阿sir好推介
不過上次去日本搵唔到

上面都有人賴嘢你仲要一齊賴

合成肉

人肉
成日咬手指

其實報警真係會拉人？

jer jer

我話會，你信唔信？